[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5819)

齊贏錢

門興攻力勁過皇馬?
炒哈薩克易到

Slow

4c

Fast

一陣紅牛20號出黎強姦火車站

個個贏錢

20號唔出都禁住屌

呢個珍

感覺上殺黑達對皇馬同國米好似特別肉緊

羊羊有冇水

等你出先贏到

羊巴 有無救命水

屌你老母冚家剷上邊唔知邊條撚樣話 火車頭好守得
仆街半場都冇已經俾人入一球

火車頭杯未

長追火車頭對家ng?

救星出現

主場 上輪比人炒到老母都唔認得

火車頭cup 10 1 1000

Lm

XXX好守得
XXX魔鬼主場

好

我

呢啲對白咁乃木

薩2穿盤係時間問題 火車門半場都站唔到

LM

lm

皇可能臨完場先入一粒輸半

凍冷到咁 點攪

好似係佢 仲話-1度凍到仆街

輸半都執到啦

下半場火車頭先黎料
紅牛好快冇氣

有冇諗過守得先e家俾人入

支持

但其實比利時都係咁凍

火車頭 薩爾斯堡 刷角啦

係咪因為極寒天氣

仲話成個場結晒冰

同埋啲球員又唔係全部非洲
踢咁多年歐洲賽
凍唔會係特別優勢
除非負十幾度

皇馬快入/俾人入

Gun

似

餓超球隊不嬲下半場先發揮
下半場70分鐘可入ng

點知真係中

Me

dllm皇馬
唔入比人入啦仆街

屌你老母冚家剷火車頭撞車死啦

火車站連運個波上前場都有難度，要靠死球先有機會

+185$

紅牛上半谷咁盡好快收皮

火車頭又刷？

厄瓜多爾果隻主場就真係有優勢

你老母臭閪皇馬真係我最唔妥既冠軍隊

勁共玩完角球未

3連c 都頂唔入 廢撚到

火車頭刷角要有回報了

兩邊都一買完2連c

火車頭差啲

正解
因為高原反應 真係唔係個個頂到

又係你 買親都低幾格

係4連c呀仆街

又係你

羊蛇今晚有無水
針到傻

2:0！！！

02!!!

02

0-2

話口未完，又輸多粒

我真係屌你老母火車頭

0:2

我買緊好彩買唔到

薩克達打返佢對國米個套
係咁縮 之後打一兩下反擊

輸服哂

羊巴有買呢場?

等咗個半大好耐

係02啦嘛 我訓架啦

無一齊報下

反省下自己點解要改呢個名

貝利沙真係勁

屌你老母話火車頭好撚手就嗰條冚家剷仆街啦

仲未回完血

又係u

派？

鍠個場仲未有波

投注項目同會員名稱不相乎

dllm拜都穿唔到嘅盤
居然比薩爾c堡穿到

我杜

-__-

未回哂血

咁快貼做乜撚

奧地利黑鬼就凍死

咁快gel睇路

火車頭試下走盤先

收硬啦20都未出

火車頭快手入返粒被我走盤啦

有冇下場

你個投注額咁怪
1.4幾又買500
但1.82 就3000

未回都事後小心-1開唔出

拜狗入一粒半場就換走攻得既人

一陣22劇本重演

你貼埋第二條飛 似想gel喎

點解法乙仲未有1場半大

到底皇馬係咪真係前人鋒
明明個中場唔差

1-2都死贏就200輸就3000

咪再賭角細喇

唔同時間買
500個條係想聽日買早餐食

衰前鋒

1-2走盤輸咩

讓球喎

皇下半冇兩粒真係唔會再買

大船陪我

唉 屌你老母木坂

下體出面升到1球

1:3完

我覺得賓施馬都okay
但左右兩翼接唔到班
特別件雲尼斯奥斯
仲有阿辛斯奥大傷完 成個傻閪咁

睇錯-1贏

Full team??

負一度

我利強陣

Ajax第一次召集

上次都係架
睇好和波
最後一輪先決勝負

我買左蝗盤真係on9

呢期祖達係icon 沙拿憑咩

下半紅牛好快入第三球

唔算啦 但係見到個龍就想笑

25同11

分分鐘馬些路仲好過佢地

皇馬咁樣三連

皇馬單邊7隻角 我屌

中

到

開返acc啦屌

信西甲隊開半大真係on9 信皇馬仲on9 上次比人半場入3粒 唔該快快手輸埋佢啦

jota ？早抖？

仁蛇 最近啲角好假 避避

唔出奇
阿辛啲波好粗
巴西仔就好技術 但無腦

優越陳係咪比角大爆死左

睇中咩

礦工今場和到 國米係咪就係咁先？

唔會啦

英甲有冇水

馬體拜出陣未

出咗

紅牛10.5b?

今年16強冇國米同皇馬

你呢個做法好啱
起碼被動咁忍到手
加上你本身應該都係同我一樣好鍾意足球
如果有ac 真係會忍唔住

幼幼

戎賭的第一天 晴
可以早啲瞓
祝波po手足贏大錢

户口最後五百跟左杜蛇買紅牛後悔比甲無跟

其實本身都無預佢

下體-1

係睇左十幾年波乜都睇
贏夠收手 得閒買下飛睇波仲過癮

皇馬邊值得入16

點做職乞啊咁早訓

開出頭10 5 200

假肥張飛

角大估馬體 波圖呢兩場

晚晚都爆肝 今晚休息下 職乞幾時都有得做

看來今晚可以早啲訓了

我好多時唔係因為買波 都會睇波
如果馬會乜都有得賭 我應該會仆街

韋根 qpr大

慕遜加柏x奧林有冇同路

上盤王

乜撚野皇馬廢撚到咁屌你老母臭西

抽到我 捐612

皇馬尾盤 上盤1.87啊

佢係假肥

國米其實唔差嘅

睇數據唔差

屌!

原來

門興串阿積士有無機

Respect 雲佬

你都贏夠就cut 啦

卡迪夫城有無同路

你睇真啲佢歐聯啲波先
尤其上次打殺黑 完全無能力破陣地

金剛已死

幫下有需要嘅人好過

國米最強陣了
咁都輸就抵咩都無

2021都黎緊仲睇數據

上輪咪半大 比人入姐

等我儲多啲先 趁依家仲叫後生

排唔到都撐

我一直主張派比612都唔好派比職乞
之前有手足話派我我都叫佢派612

我有睇 至少對皇馬都有55波

賤馬8射6中，竟然無入球，成班廢柴

仆街玩撚完

克魯大

係呀 特別自己都仲叫有能力
不如真係將抽到嘅運 比啲真手足
我係覺得平時水都唔上 齋捕派錢
真係好得閒同無恥

跟

杜蛇 睇完拜狗陣 主勝100%？

皇馬會nogoal 5.4
365 4.5 .......

可以打救我？
仲有無重心

薩克達頂住

馬會好少咁益人。。。。唔通。。。。。

買咗蝗盤準備搭頭班車去ifc

買左？

卡迪夫城

是

有0.5/1真係必買

薩克NG 試試

撞咗

g sir上呀

法乙全部半細

最慘呢隊皇唔係大家熟悉個隊

仆街 買左利狗先知出青訓蘢門

唔係ge 我諗主要都係前面果3個問題

想買阿積士大家點睇？

買大波好過買盤

但高普出青訓都唔出阿祖安

派錢

皇馬嗰場可唔可以整個假封黎睇下先
好想見到封盤...

針撚硬

出親都柒，其實佢都幾黑

曼咩陣

角細手足

未必

近幾次買親皇馬都好似食左屎咁

400有冇貼士 啱啱訓醒

拜仁個43號

買左上盤準備去驗腦了

半場差D買左 見咁多場都神9

克魯入未

跟左羊蛇

9c

同利物浦一樣
場場閪波都唔知點解會捧到盃

利串慕好唔好

一齊上ifc？

肯入未鍠狗

皇馬場波追唔追13.5大好

皇仲柒下柒下咁
薩克達fg都唔奇

想買波圖是否要驗腦

殺已屍保贏波 馬體會輸贏都次名出線架啦 唔明點解讓咁深

出水未

下場薩再贏下體咁點

因為馬會派錢

薩1-0

RM

真馬9.5b @2.43 水泥gel

下體會咪早D休息

馬德里體育會 0:0 (0:0) 拜仁慕尼黑

goalllllllll

殺克達

真喺薩克

重心
馬體會 2.5/3 s

講完即入

屌，真係爆冷

皇馬癲撚到

諾咸頓+1

皇廢到
爭啲買左好睇姐

4.3倍

穩陣

太易玩了

9.8主勝

凍呀，唔好啦

針左幾十k，追唔番真心想上ifc

蝗馬真係
快撚啲出局啦屌你老母

-1度，有料到

屌你皇馬廢撚到笑

可能想試吓踢下歐霸

Yes sir

屌你老母 火車頭呢

垃圾皇馬

皇狗輸埋

過2關

跟左木板？

皇輸緊係咪可以追角？

有諗過 但驚班幻幻無啦啦發癲

嘩皇馬條後防弱智到咁撚樣都有

RM輸，又比假希望比國米

莫斯科小龜頭
快快同我入１粒

雙薩頂住

我唔該皇快撚d成隊趁地臨算
真係怕左你地

輸啦你 睇天氣賭波

獲獲都係死5號 上次對錩2球都係佢
我記一世

派未

刷多3隻角先死 thx

未

收到

咁撚樣解圍 上年歐聯打鏝又係佢

想轟薩克達w...

睇唔到你出左

下場買咩

屌 換馬些路打閘喇

真馬14.5s

我屌你老母火車頭空難死啦仆街

薩堡入波未

普京笑到最後

2-0 個時上黎睇下先知同船

就係個場！屌佢老母

跟杜狗啦 我都係跟佢紅牛

買番2:2 封左個底先

杜狗冇真飛硬係有浸鳩味

皇射九十幾球都唔撚入 想點

你都買上盤

今日暫時4中3

-_-

火車頭ng

其實唔係咁差，踢落唔會差好遠

手多禁埋3.5b有排叫

下半夜見真章

跟買唔算啦

英甲可以入波未三球呀！唔該

紅牛仲刷

全部未開波

真係笑撚左 點解可以咁弱智仲信蝗狗

上盤真係唔岩我買讓1贏緊20個感覺都係唔係好踏實

刷啦仆街

半細日？

屌你老母 班英國狗夾埋唔撚入波？

靜能到

入啦屌 守守守 守乜撚呀俄仔

一齊輸啦

蝗狗禁區撻Q射左去橫邊

屌你老母

英甲冇波入

就入

雞湯1:0

克魯立即入波！

蝗馬反cupped我即刻表演瞓教

乜野情況下蝗先會出局跌落歐霸？

史雲1-0

好撚好笑 人地鳩柏數佢10粒
你贏兩次國米輸兩次礦工
on撚柒鳩

邊到有live

上盤了

皇馬平安鐘

殺耳hea咗

Ajax 567

皇馬條防線

成班話凍 唔想踢波

馬體原來係終極大船 今朝仲以為利狗

買薩克達ng算 垃圾蝗狗

下場輸或者下場薩克達贏國米
是但一邊都88好似

有無角水跟下

屌你老母火車頭死全家

利同鏝 點揀好

鏝城

鏝

雙薩屌住

On9蝗幾次差啲輸多粒

Yes g sir

Yes sand sir

係唔係因為烏克蘭真係太凍適應唔到

俄仔真心廢

Ajax終結利不敗

咪冰 兩場繼續刷啦

吊 原來你改左名

如果國米惡意報復蝗馬
輸比薩克達，咁蝗咪

火車頭3角

上場阿特破咗啦

All black sir lai ga

跑咗70分鐘乜撚都熱啦

買皇果啲驗腦啦

我第一個去驗

屌你老母火車頭係咪入一球都咁撚難

利記咩陣黎

買左礦工ng串紅牛ng

火車頭 求走盤

皇狗無左牙朗 呢兩季廢到

重心
利物浦盤

蝗俾多2角

2x1?

係喎

認真？求分析

門興3.5 曼城 拜仁

禁多場波得一場大到

蝗狗下半樣都唔做
唔攻唔刷角
真係快撚d死求下你

皇馬話班友未拎過歐霸
諗住落去玩下

死皇狗 呢場輸下場贏 得失球出線？

咪撚玩啦屌俄仔

RM11

鏝出左線會唔會撚

差D以為1:1

20就有11條撚咩

All in痢 拎返啲錢

俄仔12碼

火車頭12m

閪頭12m

12m勁共

但個陣都係正常陣
可能2隊0比0一齊出線
下場出曬後備

20號Daka 來了

火車12m

自己決定

猁條後防 得唔得

想迫多注薩克NG

12

皇ng

火車

咁都走盤

火車頭

快開3.5

英甲入住一球先

火車頭！！

就係串左痢

Skip算

火車頭追多一球

打交！

差皇ng

克魯入未呀

震了

死皇狗差兩角 快撚手啦

做乜撚嘢..唸唔明
點解會咁樣送12m

皇NO GOAL

求其搵邊入多粒唔好走盤咁掃興

有冇人知凱利係咩玩法?

皇和左佢啊

RM喎

紅牛
捱通頂睇你走盤？

1:3

黑池樸茨茅夫快入波

上盤又有返

1:3！！！

1-3 cashed 3.5

我唔閪信隊嘢咁閪樣有波入呀

薩爾

英國波 我屌你老母

薩

買左勁共既應該激撚死

勁共盤手足開心左有冇30秒

google la

馬體果場，主不嬲妹開，攻擊不足主守反擊，棒細

利迷表示呢個陣夠贏

2:2 jump 得開心

又派膠

皇馬13.5b 101100

數字愈細 開個項 莊收愈多
理論上

有

係咁送波俾人入 食屎啦

屌你老母火車頭真係仆街死

賓周馬都換走埋

Cls 1:3

下體1.88 -1

上呀巴黎fc!

火車頭個場紅牌似樣

唉 甘岡

金剛個十號死全家啦屌你老母
單刀玩扭龍門

嘩 皇馬俾穿盤

般尼茅夫點睇

薩克2-0

20

2-0

爽！！！

殺20

殺克又入

今日好撚旺

冇信蝗狗買主2

唉 屌你老母 閪左火車個關

雙薩

RM穿盤
反方向

個以色列靚仔幾勁

呢球靚到

keep 住完場

講個笑話 皇馬讓1/1.5

唔多睇好

蝗馬出局啦屌

皇馬輸夠兩球

6倍幾主2 1516緊就入左了

羊巴叫糊喎

上盤早水 平半1.72 買咗

殺克達穿盤

皇馬後防hea撚到

搏場呢啲冷門，好過賭十場

雙殺你班傻閪
西甲豪門?

皇馬爽撚到屌 -50k

火車頭-1C 皇馬-2C

受讓踢到讓球咁

solomon

好彩薩克達80分鐘穿盤

薩克雙殺鍠

gel得

皇馬落去踢歐霸啦

唉 屌你老母英國波買咗3場半大 個3場仲係00 黑撚到

屌你老母火車頭空難死死全家中武漢肺炎

浮係得史雲頓識入波

50K

老友

食左糊，訓先

咁就4雞

嘩

雲佬

又半場收錢 可惜睇唔到

輸到唔知點

勁到

真心求教點睇大波

蝗快手2C啦 輸2粒都唔刷肉酸到

我有提早講定 唔知有冇手足跟到

爽！

咁早

講到好似咁

雙薩
克2.5B
謝杜蛇謝羊巴

勁到 連續2日半場食糊

1

勁共勁共刷多2c

12c仲唔夠？

口水飛就中
早兩日真飛就針到仆街

火車頭再追ng

角大日

追多口2.5b

唔1：4偷笑啦 收手啦

勁共勁共-1

馬會係咁封RM角做乜

蝗冰夠未

火車頭ng輕鬆收

大家贏多啲訓先

火車頭補4

普雷半大

勁共補幾耐

幾好 冰角到完場
希望世界都感受到買蝗狗既痛楚

呢度全中 10個抽2個 1000

ME

皇馬唔差在輸多球

612

金剛十號黑鬼空難死

死皇狗差一角

甘岡真係好撚廢

好撚廢

拜有1球盤買

甘岡唔會斷架

屌佢老母單刀扭龍

皇馬-1 3格角呀屌

走盤都偷笑 我低估咗佢嘅廢物程度

皇馬話未拎過歐霸
諗住落去打

勁共3格gel

點解南錫可以咁撚廢紅牌俾人入多粒

13c

屌差1C

跟左尾3關 齊中

我係度諗如果今晚國米贏
下輪全和 就4隊8分

雲尼素斯好刷得

兩場都3格角

又中一場 輕鬆

馬體出面升到一球球半

杜蛇

連續3場即場3格角

正

法乙好多紅牌

國米要贏哂兩場先有8分喎

4點重心 睇利先

係喎 睇錯！

見到上面2個旺人利記個場對左
都係避一避先

拜+1/1.5

法國暴力足球聯賽麻
法甲都平均4場就有1張紅牌啦

我條8串1俾金剛收咗皮 訓

超重心 門興

皇馬好識玩。。 今場莊食飽哂

買左5舊 Ajax

慕遜個場唔識買了

點止今場 隊垃圾西甲又輸歐聯又輸
我真係差d入隔離球迷post屌鳩班垃圾點解會捧呢隊閪嘢

例飛全大

馬體會贏唔贏到2粒呀
拜仁啲後備衰極有個譜
馬體會對火車頭都0比0

下體會愈讓愈多

馬會平半回到讓一球

門興一陣和比你睇

或者國米贏 下場皇贏門興之類劇本

睇即場試下拜仁fg

要返國米

門興8.5大抵買？

因為皇馬賽果 搞到要反手買番國米

一球球半添

門興讓半咁少

咩係門興

拜1.25

國米波膽 1-1 1-2 各五萬 有信心

國米
阿特
意甲雙雄半大

但慕遜好撚入得個幾個，都有出，應該會搏老命

屌

門興
3.5
阿積士
牙特3.5
拜
全大6x1例飛

FS

Fs巴

佢頭先中

fs

飛就唔貼啦 貼親都閪
信我可以玩小小

今鋪我就撐你啦 大佬g

波膽買5萬 真係細啲膽都嚇死

買左3.5都信你

上！！！

atlanta 半場4：0up 派10 1 500。半場主其他 10 1 1000

同時7.5倍

Lm 5個cd rom理你

要了

跳樓注跟左你細

次次都有人理你依下好野

你未中過姐

有無曼城盤既手足

重心馬賽

拜仁轉到1球 球半

咁進取

開波

誇張到對南華都唔會讓咁多啦

慕遜盤 入球大

Ajax fg

嘩拜嗰陣

馬體會呢隊波成日贏1球守到尾

由平半 落到1球球半 點買得落手

跟少少訓覺

皇馬

點解係你

Btw 連埋曼城，卡迪夫城一齊贏ok?

公道

門興 阿特蘭大快入波

今晚 同Master G 同路
一齊反底

曼 波兩隊都夠分 會唔會認真踢

1:0

利物浦

射門次數

mg今日戰績如何

多謝你詳細嘅報導

一場都未

輸過

補多飛拜狗和同贏
瞓醒收錢

一半買利， 訓覺

365驚撚到
下體埋少少門都即刻封

我利禁屌到

勁

最後有冇買 0 1咗

原來金木愛隊1:0

無 避左

波po已死

操盤手開錯盤緊係啦

我都係覺得讓淺咗

半一都已經好盡 仲要開深咁多

唔會掛 普雷作客成績唔差

曼 快啲入得唔得 唔好妹

-1 : -1

吊 隔離屋個黑鬼係度睇利物浦睇到勁撚嘈

曼城連角

拜仁受讓咁深 拜咁要面 盤巧抵買

般矛2.5b未？

有冇俾佢拮過

365個盤手好緊張？ 拜仁果場係咁封

有冇正鬼妹

遲d會試下

英國雞

慕遜

講個笑話...

門興又唔開即場角？

牙特0-1

阿特

啊特0-1

阿特...

試咗烏雞先
人一世物一世

唔落後點半大

阿特！！！！

輸埋

正 繼續入

識食

反cup ready

射正又封射失又封痴撚線

一條街後面有個厚唇穿鼻環既大波妹

一係禁區橫傳就封

邊區

哈多士 黑池入波啊

曼城仲係0射 好大機會扮攻和波收場

Atm 角大？

g sir算係移咗民未

卡城入多幾球啦

0-0完 OK?

國米1-0

國米1:0

國米goal

類近呢隻

拜仁升到球半
訓死左走寶

咁撚正 G?

應該唔係雞尼掛我諗

馬德里咁快1.81主

買咗馬體盤係咩感覺

即場主客和 1.77

利申 想死

下體會18分鐘冇角 屌咩

阿特蘭大又撚賭仔

吊 買馬體真係要驗腦

門興針得

正既鬼妹真係想9沖

讓半球買 定球半買先

曼城和係咪計淨勝 照首名出線？

有預感下輪國米再贏
慕遜同皇馬協議和波 國米出局

門興係咪覺得自己出硬線所以鳩踢

馬體咁既攻勢點讓得起

半一

同路

實力邊係我國米個皮

佢下場和就出線

皇馬最叻做呢啲狗閪嘢

皇馬喎 雖然講出黎都來笑

呢場主場贏/和唔好咩
下場要作客 雖然對家係蝗

下場對主場皇馬 角米會唔會易食d

對蝗穩陣啦

買門興真係要驗腦

嘩啲波細到

有協議波架嘛
依家新賽制 首名都唔一定抽到好嘢
所以出線就ok

一星期針20k 想死

講到好似佢想食就食到

阿特蘭大唔係今場黎刷角呀

依家先20分鐘，定啲啦，呢場有排入波

呢度馬體大船定拜仁大船

好似無首次名 重新抽

馬會

國米歐戰得淡笑
出局就有佢份

克魯連入4球反cup

馬goal

咁更加協議

下體！

20k就想死，賭波唔啱你，打fifa算啦

利唔係幾對路

曼城仲係0射門

都話拜受讓邊有可能咁著數

戒左成個禮拜 復出曼城又閪 下個禮拜見

曼城 入未啦吊

下體上兩場點比火車頭和

場場細

拜仁係咪出b隊？

屌你老母英超

歐聯3球冇球炸玩野咩

係

假波

兩隊出左線 散步咪算

阿特想點

阿特入未

有分喎 只係打散D組別黎抽籤

三點D英甲閪到呢

嘩
跟你100蚊試下

下體1-0完場大家開心

玩下 輸左唔肉痛
38好意頭

跟下你啲運先

曼城30 分鐘0 射

馬體同曼城過到就搵鬼妹happy

跟左師兄您11 12波膽

哈多士輸半得唔得

卡城大波是夢？

阿特入未呢

門興撕得飛

反cup即刻派錢 但踢得好差下

馬賽想點 屌你老母

阿特有攻過？

國米係咪要贏波先出到線？

攻緊 開始入局

仆街門興輸波都出線 根本唔會認真

唔贏 乜柒都冇得玩

似上半場撚完狗，下半埸反cup

阿特蘭大求你半大

今日半大黨末日

比啲力啦 哈多士
面子球都無

但最後一場作客打皇馬 定d泥師兄

利做乜出垃圾龍 仲要比阿禁屌

姐係點

渣古廢撚到 波都控唔到

勁就唔會車獌都唔要佢

半大黨末日

如果佢呢場輸出線形勢會好被動 除非下場同皇馬夾埋和波

波po24

門興goal

門興

1-1國米

門興！1-1

門興好球

國米笑4

追翻啦

我門！

國米出局啦屌
最好下場輸拖埋蝗出局

門興點都要迫死國米

屌 阿特

屌佢老母阿特蘭大

有錢贏 101100

門興贏波 派巴打

睇到你句野 諗住轟反cup 差5秒 買唔到

祝贏

阿特呢d先好野 扮足半場

咁易食唔通唔食咩

我了

點解阿特得一球

而家門興和左就到國米急

今晚睇黎撚狗日 全下盤

又要斷？

馬體集氣入多粒

頭三場同路

垃圾國米入完之後假到，狂喺後場玩波亂咁踢都知唔對路，賤種意假為左踢假要爭出線都可以放棄，屌你老母

馬會細幾穩

Gchi

買左曼 點部署 係咪熄機訓得

想點啊啲波

2:0大家happy

輸半啫

有信用艇？

3.5

都差好遠啦

猁入波未

諗住阿特無死 淨睇門興直播 見到絕殺諗住有得收米
半大

普雷2.5b

0:2！

依家連歐霸都唔想踢

想問利犬呢場贏唔贏有冇分別？

般尼食得屎

利物浦肯入波未

諾咸頓1:0

一陣下半場秒入

笑撚死 睇住成班前鋒做戲開半客

有冇利記手足

一撚定 秒cup

好似首名左？

利記中伏...

莊家收割日

最後一場作客米迪 應該點都有掛

屌 利伏伏地

即係正常黎講得ajax會攻

下場作客對垃圾 依場可以撚狗

你睇下阿特

阿積士
馬德里
門興
波圖
阿特蘭大
奧比

呢場和都冇所謂下場又要打狼隊呢隊豬頭骨

阿特仲有半埸可以反cup

仲要主場不過阿特今季跌得好緊要

狼隊冇咗個射手 益左利

allin左半大準備去ifc

利就泥冇左成隊人

仆街國米呢家唔撚識刷角
11.5b 10 2 100

利快d 2:0

聽日一齊入錢

勁呀

西乙0.5/1

亨克換人追和
10 1 100

今埸擺明殺主fg 半主 半大 正常跌極都唔會輸依埸啦

連開幾口半細全細
但個盤照開1.5 / 3.5
真係想殺鳩賭仔

普雷比多球

歐聯24

上年埸場後半埸都係用嗰幾個 用得太盡

阿特而家場場細係咩事

等你諗住大炒格 半細全細殺埋你個讓-2主

買咗曼城盤準備針

阿特難大

馬體入多球啦

拜仁

一球到未

會唔會全細

下體日常

我城全格101100

係話左買細

兩場角大 又買錯利狗 屌你隔黎就三連

馬賽 利 曼 國米 全部同我即刻贏盤

拜仁留力 下體又鐘意死守

後備殺手 梅拿

Ajax 差啲

馬體唔似守喎

利1-0

馬賽goal

叫糊

終於有波入

黑鬼龍搞笑

係要屌先識入

啲nigga真係冇撚腦

我無380都心痛

再唔入我直播燒曼城波衫

娛樂注

單刀都炒

入多粒利記！

995

阿積士快手追和啦